新一年最想做咩？

賭！